伊館要人！今晚26號7點！

和你坐！！！一人一櫈！！！

夠膽出嚟同萬人傾計

香港人就係門口，咁想扮聽民意，就走出伊館，大家等你

推